{
listingType	string
Enum:
Array [ 5 ]
propertyTypes	[...]
propertyFeatures	[...]
listingAttributes	[...]
propertyEstablishedType	string
Enum:
Array [ 3 ]
minBedrooms	number($float)
maxBedrooms	number($float)
minBathrooms	number($float)
maxBathrooms	number($float)
minCarspaces	integer($int32)
maxCarspaces	integer($int32)
minPrice	integer($int32)
maxPrice	integer($int32)
minLandArea	integer($int32)
maxLandArea	integer($int32)
advertiserIds	[...]
adIds	[...]
excludeAdIds	[...]
locations	[...]
schoolCatchments	[...]
locationTerms	string
keywords	[...]
newDevOnly	boolean
inspectionFrom	string($date-time)
inspectionTo	string($date-time)
auctionFrom	string($date-time)
auctionTo	string($date-time)
dateAvailableFrom	string($date-time)
dateAvailableTo	string($date-time)
ruralOnly	boolean
excludePriceWithheld	boolean
excludeDepositTaken	boolean
topspotKeywords	[...]
customSort	Domain.SearchService.v2.Model.DomainSearchWebApiV2ModelsCustomSort{...}
sort	Domain.SearchService.v2.Model.SystemNullableDomainSearchWebApiV2ModelsSortBy{...}
pageSize	integer($int32)
geoWindow	Domain.SearchService.v2.Model.DomainSearchWebApiV2ModelsGeoWindow{...}
updatedSince	string($date-time)
listedSince	string($date-time)
includeInspectionAggregations	boolean
tags	[...]
pageNumber	integer($int32)
}